已經有預感法國隊d球員會喊到仆街

個畫面太感動啦，等左20年啦，特別係性情中人基沙文，基奧特

輸到喊

有包皮就注定要輸